位於美國LA的香港抗爭者雕像揭幕！

希望班BLMarxist唔會去亂搞

窮撚喺街冇數據可唔可以幫手check幾張圖睇下

cap*
屌google個垃圾自動修正

Racist拆得

等睇小粉紅搞破壞

咁似國殤之柱

回憶

真 好似最後的香港人

lm

感動

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

聽日 831 行動
9月6 兩點半九龍見
祝 武運昌隆

希望唔好比人拆

Tui

推